一段關係 得返一個人在乎

係咪就要放手
但我真係好唔捨得佢

個心好痛

咩事阿ching

放手 放開所有 彼此更自由

佢叫我走

死纏爛打都冇用

算啦，咪柒落去

做咩啫你

唔放等帶帽，你有無尊嚴

我淨係想佢返黎

帶埋個仔番黎

食屎 我唔會再返黎

我知道 我唔會搵你你就唔會搵返我